[Fact check] 遵理將會租富臨旗下商場?

有無補緊遵理/有24/7 fitness會籍嘅人可以去CS問下

Source:

收購新聞:

遵理嗰個老細係嗰個乜鬼唔知咩警察會會長

遵理目標客群係學生，咁大膽租富臨位？佢租黎做員工休息室？

遵理覺得前線d老師黃
學生就唔會理老細黃定藍
繼續心甘情願黎排隊送錢

連登裝修師傅又要開工啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

裝咗先算啦屌 怕撚呀

六月娘

冇計
學生為成績話
知個老師乜顏色
最緊要教得到佢哋tip到題

補遵理嘅中學生 唔該你地咪撚話自己係黃

偽黃